台式珍珠奶 珍珠變曱甴

太噁心！高雄一名女網友今天臉書社團「爆廢公社」發文，自己到知名連鎖手搖飲料店買珍珠奶茶，想不到竟然「吸到蟑螂」，她po出的照片中蟑螂屍身已經殘破，讓網友直呼「太噁心」、「我要吐了」。
女網友未表明是在何處購買到這杯「蟑螂珍奶」，其他網友紛紛呼籲她快點公布店家，還有人則是留言「正喝著珍珠奶茶」、「太噁了吧！還不是全屍」、「嘎茲脆的」、「連蟑螂都喜歡的味道～」、「剛剛好想喝珍奶看到這個文章，你讓我省了一杯珍奶的錢」、「很正常喔！工作人員疏失忘記蓋蓋子」。還有人表示，「我爸也在同家連鎖飲料店（台中）喝到過」。

做完gym都要飲返杯
補充蛋白質